連登獌狗特別低質

其他群組全部都無落井下石，得連登獌仲賤過軌，仲要j無左摩之後點反彈，真係好柒

推

廢